【行動post】美國Online 阿爾蓋達劫機運動 9.11.2001

劫機運動 9.11
[ 各區哨團及小隊請聯絡 本。拉登 ]

請各位手足準時於7:00am前到達任務集合地區
當日下午8:00pm將會公佈最後集合地點及任務內容
請留意Telegram頻道：
-世貿中心北座大樓
-世貿中心南座大樓
-五角大廈
-國會大廈

#四區快閃突襲
#BeLightning
#和理非掩護
#WeAreBack

眾師兄弟歸位

屌！唔好再侮辱香港人智慧啦
班狗當香港人弱智

帶定武器呀
準備劫機呀！
靜雞雞呀！

[行動po]香港人日程表更新

shu!
唔好俾人發現

仲差張中二病既海布

大家準備好未？

唔好捉鬼呀

唔好拎911黎玩啦，係咪on9嫁。

on9

垃圾post ，911係美國人既心病，你仲攞黎玩

有無人打開口牌做行動
on9 既係中聯辦

好啦
玩夠啦

一陣比大公拎左黎做武器就煩

皇天擊殺五毛 911呢啲嘢可以攞嚟講笑？

係唔好笑
因爲唔係笑話來

下年廿週年

乜行動都打開口牌
連恐怖組織都不如

（本人完全反對恐怖主義）

好，到時大公文匯又作故仔
拉